有冇人戇鳩得過用whatsapp表白

以前用msn

之前試過 好柒

有冇detail可以幫你哋分析下

試過用wtsapp同個唔算真係鍾意既女仔表白

用咩方法都會拒絕你依個痴線佬

試過MSN 人地以為我講笑

我A4

本身係咪唔係好熟

係隔離班 小學升上中學冇一齊過

屌 你個痴線佬都有A4
乜撚野世界

我都係

你A4都唔識拍拖都幾大獲

如果而加有msn
係咪全部現正播放都係韓文歌

關你乜事
你識就唔會 A4 啦

嬲豬呀
咁你真係無concept嘛

［member]試過，仲要一大段野，諗返都唔唔解嗰時咁on9

不過宜啲野真係撞板撞出黎。

利申O1 ［\member]

試過比個女仔用whatsapp表白

當佢玩野拒絕左

你又無同我拍過 你又知我無concept
不過你唔會有機會架啦

你係咪唔記得自己開過post

[member]嗰個衰左架 大家唔好學。宜家宜個搞左一大壇野表白 仲要表前已經拖曬手，錫都錫過 ［/member]

用msn講分手

用Snapchat

咁潮 咩女都比你溝曬

有呀，連表白都唔夠膽
係咪最on9

認真講句，要表白既都係戇鳩
利申：單身緊

你唔成功咪柒囉
成功咗點會柒?

試過，成功左

柒頭

又唔認真又廢
就算鍾意都唔想受

成功左 同fd講都比人笑死la

中學用SMS，得咗

我真係見過有人用snapchat表白
對情侶都一齊左2年 仲未散

反而女仔係wtsapp表白就多，多數都純純地

利申用whatapp表白表完繼續追我個名

Whatsapp 表白過2-3 次都成功點睇

屌我試過用MSN
條女仲話要專注學業唔想拍拖住， 一個星期唔夠轉個撚頭見佢拖住條仔係街行

唔直接block你算好la

諗返起真係柒撚到核爆

仲要喺愚人節收到...

試過，拍左拖三年了

以前試過
柒到唔想諗番起

試過兩次 有一次成功

以前用過msn 同試過skype 表白
2 次都成功

Email 表白